[童年回憶]我已經用咩土壤子彈黎對付你啦！

youtube 有全套

魔槍！我既力量！

屌打漏左決定兩字

疾風境界